毒果喺影片中使用大陸拼音

好似係廣東話拼音嚟

廣東話係Dim sin wyui ceot sei

點[dim2]先[sin1]算[syun3]猝[chyut3]死[sei2]

呢啲先係廣東話拼音

暗中奶共

不嬲都奶共

dim sin wui chuet sei

x 字頭一定係蟲拼